50萬叫窮 咁連登其實幾多人係貧窮線以下？

利申 5萬蚊都冇 有都之前捐晒出去

30歲以上

屌 開錯台

30歲，身家無50萬其實都叫窮

麻煩連仔幫手移返去財經台

D冷氣引軍師寧願儲起黎，都唔捐俾前線

5000都冇

銀包得返500蚊

有無發覺突然間有幾個呢啲類似POST

其實咩原因

會唔會好似之前擴咸濕post果啲咁，公關公司用黎洗熱門